為咗防止PR同五毛開連登ac，強烈要求連登仿效香港政府推行ac實名制

CCTOY:支持

樓主ALL尿舉起邊隻腳?

右腳

樓豬好黃

rosy係s
我係m
啱啱好

滅五毛

打甲由？

毛